我朋友今天食了八達通塊

No order

支那人同港豬可以直接襟右下粒掣

秩序

睇咗八達通魂

goodest translation